有冇巴打收到3HK 個internal offer？

話$88 3G plan 大概7.2 mbps
有4Gb data
要畀曬D個人資料佢，有冇伏

要畀曬D個人資料佢，有冇伏 [/quote]

你可以攞佢職員NO.同埋名，打上3問有冇呢個人

唔係open offer黎架咩

4gb 108 21mbps 3gb

我都用梗另加＄18

巴打覺得點？

3台個3G根本上唔到網

用緊 3 $88 6GB 7.2MB
有H+嗰陣好順好快，H或3G你當佢收唔到就OK
地鐵好多站都收唔到，係連LIHKG都連已斷，以前高登真係訓陣好過
值得一提既係條電話線，4格H+就講到，其他好多時候根本完全講唔到，講到你燥，好似反反以前用大哥大既時期

舊客表示無得用呢個plan

3g 42mb 5gb $98+18 速度

邊度有呢個plan